話兄弟爬山班人可唔可以解釋下發生咩事呢？

三百億撥款
個個泛民屌政府利益輸送
又話比錢工聯會 又無本生利又盛
.
但最後剩係得慢必同朱凱迪投反對票
其他投贊成係做鳩呢？？？

.
有冇人可以解釋發生咩事？？

打漏
三百億防疫基金撥款

始終唔係林鄭 ，都要跟主流民主行嘅

巴打想講 主流民意？
但主流民意又幾時講過要過撥款呢？
.
Btw 如果覺得政府有利益輸送
係咪應該ban左佢條橋 叫佢重做呢？

主流民意 = 2盒thx

抗爭者 / 抗爭議員
從來都只系 少數派 / condom

販民仲有人信？

有
大把
你去楊岳橋同林卓廷 facebook 樓下個個都話最衰保皇黨
連登仔都大把

連登偽黃販民饅頭派